有冇人試過發現高估咗同伴侶嘅愛？

有冇人試過

成日比人發脾氣 完全唔知咩事

有次仲要係佢同佢啲fd講我先知係嬲緊我

心情唔好就發

記得有一次我真係連佢嬲咩都唔知 問佢又唔講

嬲撚咗我兩個禮拜搞咗好耐先冇野

我到而家都唔知嬲咩

好唔健康嘅關係

咁呢個直頭係消耗緊大家嘅愛喇

死因不明

低估咗就有

嬲唔係問題

佢嬲又唔講 問佢又話冇事

分享下

嗰陣讀緊u

而家做緊野了

宜家情況應該少咗？

我見大家好似平淡咗,又有啲唔夾,咁咪講分手囉,估唔到佢喊到病咗,仲話會等我,改曬啲壞習慣,之後斷斷續續約咗我半年,我都估唔到佢咁愛我

咁幾好一齊緊？

分手啦

冇聯絡了

反正佢都改曬喇,咁咪一齊囉

咁又唔係唔愛